(tvb新移民) 吳沚默: 小粉紅因李文亮而辱罵我.「真港獨」也沒有如此辱罵我!

吳沚默在微博悼念李文亮後, 就收到小粉紅的惡毒私信.

【反中國體制？】吳沚默微博收惡毒私信被鬧「港獨」：看看這些人的素質
25分鐘

29歲的大台女藝人吳沚默，早年獲好友王祖藍提拔，在劇集《老表，你好hea！》中演醜女而為人認識，之後亦獲監製重用，即使演出多為二、三線角色，但近年幾乎劇接劇。今日凌晨吳沚默在微博公開了兩張私信截圖，而她則留言寫︰「我的IG從來沒有收過這麼惡毒的私信，是來自微博，我服了！大家可以看看這些人的素質，髒了大家的眼睛實在抱歉，湯圓節快樂吧！」

細看她兩張截圖，看到私信給她的人，不滿她刪除了對方的評論，令對方在網上被禁言了7天，對方還罵吳沚默︰「你就是港獨，我要去國家網信辦舉報你微博賬號。」對方越講越過份，以粗言罵她是「垃圾」更謂︰「你這些二、三綫女明星，垃圾，出不了名的，還不是給有錢男人X？X你媽，你快點去死吧，呵呵。」最後對方還這樣罵她︰「你是一個廢人，X你媽，和你理性討論政治都不行。」還詛咒她︰「你快點去死吧。」

不少網民看了心痛她被罵，更留言︰「真愛國的人放在心上，放在行動中就好了，而不是放在這種隨意罵人的言語上，這種罵人的東西別理他就好了，生活中開開心心做好自己就行了。」而吳沚默亦有回覆網民，她謂︰「我IG還沒被真港獨罵得那麼厲害，想不到是『愛國人士』贏了，苦笑。」至於她因何事而被這位網民發惡毒私信，她沒有提及。

湊巧的是，昨日吳沚默在微博轉發了一段，有關「送別吹哨人」的帖文，悼念因感染了武漢肺炎，於昨日離世的李文亮醫生，內容大意指因李醫生之前的警告，令這位網民第一時間戴上口罩來保護自己，及通知家人和朋友。而吳沚默轉發後，有網民留言給她︰「湊這熱鬧干嘛，國內紀念與國外紀念在本質上完全不同的，國外的企圖心是反中國體制，別被人利用。」吳沚默回覆對方說︰「沒有人利用我，少在這上綱上綫。」之後她再回覆另一位網民說︰「即使視頻被刪除，我也要轉發，轉發一段看不見的視頻，但我能想像。」

小粉紅

今次支持小粉紅
極限加速
[正視聽]美奸李文亮喺禍国千古罪人

兩邊都小粉紅
唔洗分咁清楚啦
狗咬狗姐

你想團結人地打香港人?